聽講十連好易

1

2

3

4

5

6

7

輕鬆

斷了

呢到快高登咁多緊係易啦

唔信

你講多次？

加油

加油！

十連好易

努力

！

試下新icon

仲未走

有無1001

走緊

再試下！

係幾易..速度咁快

大家好 我係張瞻

fing J

扯啦

Agger

你眼力係咪好好？

無人止景

??

紀子先係明目

8

9

10！

完成